武肺歸零 有無巴絲習慣左戴口罩 而家有除罩恐懼症？

Ps 哨牙 豬鼻 黑唇 爛面 毛孔粗
會好似鐵血戰士無罩咁

咁你對眼點

試下用呢款口罩
疫情完之前應該解決到你嘅煩惱

咁岩剩低 眼 同 面形 係標準

沒有口罩 沒有自信